話劇要做得好，每日都要彩排

唔係話彩排一日等開場
OK？

彩排英文=rehearsal